# Шлюз от Openledger

Openledger – сервис шлюза, построенный на бирже Dxpchain. Сервис шлюза ответственнен за ввод и вывод криптовалют с биржи Dxpchain. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает OpenLedger, так как они обладают префиксом вида OPEN.*. Например, OPEN.BTC, OPEN.LTC и т.п.

## Веб-сайт

<https://dex.openledger.io>

## Поддержка

Если у вас возник вопрос или случилась задержка в отправке или получении активов, обратитесь сюда:

- [Откройте тикет](https://openledger.freshdesk.com/support/home)
- [Чат в Telegram](https://t.me/OpenLedgerDC)
